<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>价值投资者</title>
    <link>http://williamlfang.github.com/</link>
    <atom:link href="http://williamlfang.github.com//rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>方莲，一个价值投资者</description>
    <language>中文</language>
    <pubDate>Sun, 26 Jul 2015 20:27:23 +0800</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 26 Jul 2015 20:27:23 +0800</lastBuildDate>

    
    <item>
      <title>我们都是一群被文字宠坏的小孩</title>
      <link>http://williamlfang.github.com//2012/07/02/%E6%88%91%E4%BB%AC%E9%83%BD%E6%98%AF%E4%B8%80%E7%BE%A4%E8%A2%AB%E6%96%87%E5%AD%97%E5%AE%A0%E5%9D%8F%E7%9A%84%E5%B0%8F%E5%AD%A9.html</link>
      <pubDate>02 Jul 2012</pubDate>
      <author>William Fang</author>
      <guid>http://williamlfang.github.com//2012/07/02/我们都是一群被文字宠坏的小孩</guid>
      <description>&lt;p&gt;此刻的心情，莫名其妙。&lt;/p&gt;

&lt;!-- more --&gt;

&lt;p&gt;本来还在埋头看着G的数学部分，这些简单而琐碎的符号游戏。对着她们，我该有怎么样的感情呢：爱上一种叙述方式，皆是由当时的境地所为，数学符号作为一种表达体系，代表了感情的联系、逝去的回忆和往年的惋惜。突然看到reference上面的一个网站，想去窥探秘密，想去了解更多未知，于是在chrome键入几个关键字。可是结果却出乎所料失望至极：这个链接业已失效，这个网站不复存在。找到的，只是一些关于网站关系的通知，以及一些当事人的回忆与留念。此时的心情，一落万丈。美好的东西，总不能长久。这是现世的残忍，而人性的残缺更增杯具色调：我们总不能在美好的年月里，珍惜那些美好。等到措手不及，昙花已败，落叶满席。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;看到一位网友的回忆。里面的文字写的感怀伤悲。本是念叨一些已经不复的东西，而文字却赋予了这段感情艳丽的色调。仿佛眼前被强光照亮，豁然眼见，那些淘气的文字不停的涌现心底，这个雾霭氤氲的密道。我知道，这一刻，所有的情绪，逃出掌心，掷地破碎。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我会在突然之间丧失叙述的能力。比如现在。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这何止是我多年的心声！问问自己，有多少年没开始认真的写字，肆无忌惮地敲击键盘，看到流动的泉河缓缓流淌在面前。这是多么安然自得而又狂妄自大的体验。你有那么恣意的年华可以挥霍，你有那么臣服的文字可以布阵，你有那么强烈的感情得以叙述，你有那么真心的好友静静倾听。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这是一段好的时光，却也是一段易逝的朝华。某天夜里醒来，发现自己身陷囹圄，孤单一人。一直在找寻的孤单，寻寻觅觅，此刻却将我窒息。所有的晚会已经结束，所有的好友已经离去，所有的文字已经背弃，所有的年华已经流失。身无分文时，内心依然强大，文字依然相伴；心已老死，想要叙述一段岁月，建造一座孤单的天牢，却发现原料已尽，一砖一瓦一瞥一捺，不如从前，挥洒自如。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这是一种怎样的孤单呢。发现被曾经宠爱的文字抛弃，纵然于荒无人烟的旷野、抑或身处繁华尘世，无力叙述无法倾听。人若机械，心即冰雪。我们，终究在这旷世持久的孤独中逝去。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;原来，我们本是一群被文字宠坏的孩子。不曾珍惜，后被抛弃，终将老去。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>逆光</title>
      <link>http://williamlfang.github.com//2012/05/14/%E9%80%86%E5%85%89.html</link>
      <pubDate>14 May 2012</pubDate>
      <author>William Fang</author>
      <guid>http://williamlfang.github.com//2012/05/14/逆光</guid>
      <description>&lt;p&gt;逆光在时间的四维里，应该是扭曲的，像午后在校园看见的卷发，很有马鞍的形状，在微积分中，是一个很完美的方程…… &lt;/p&gt;

&lt;!-- more --&gt;

&lt;p&gt;在图书馆看随机过程，很多的表现，我们无法得知，布朗运动的分子，很有夏天阳光的味道，在逆光的世界里迷乱的奔走。生活呢，像在很大的一个空间里，没有方向的流走。 &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一整个夏天还没开始，便要很困难的度过，考试很简单的应付，从小便有了这样的思维，可是，现实呢，是否还可以抽象的没有一点曲谱，可以抽离很多的随机然后赋予一个随机的误差，甚是自欺的话语。 &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;记得去年这个时候，在机房写学期总结，大学一年祭，很伤感的落幕，像一场刚刚开始的话剧，然后静静的等候开始的约定，可是在你不经意间，很多的故事已经发生，很多的人已经离开了座位，很多的时光已经不再依旧，比如，你想能够回到刚刚的那些片刻，可是不会了，逆光的世界，画面被极度的扭曲，你在这个视界看到的场景，却始终抓不到，记得以前看那些很煽情的电影，总是有擦肩而过的遗憾，或者，我站在铁轨的这边，你却是处于了时空的另一端。 &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;隔岸便是两个世界…… &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;很惊喜的发觉普鲁斯特的追忆竟然还能躺在书架上，去年狠心买了一套，后来一直被放在家里，那个高高的木架上，每次回家，总在把他们放下来，坐在阁楼的旋梯，静静的思考，而走的时候呢，爸总会说我一顿，然后很无奈的把杂七的书一点的拾起，放进木架。等待下一次的归来。人的内心，原来还有一个世界，是哥白尼的颠覆，纯粹神学的想象，却乐此不疲。在很小的阁楼，我的我的世界。 &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;已经不成行。 &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;总会有可以找到的归处，可以依靠的角落。有很多的候鸟，常年的奔波，只为找到自己的归处，石头的呢，已经在你那里了……&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>盛夏的那些事</title>
      <link>http://williamlfang.github.com//2010/08/21/%E7%9B%9B%E5%A4%8F%E7%9A%84%E9%82%A3%E4%BA%9B%E4%BA%8B.html</link>
      <pubDate>21 Aug 2010</pubDate>
      <author>William Fang</author>
      <guid>http://williamlfang.github.com//2010/08/21/盛夏的那些事</guid>
      <description>&lt;p&gt;终于可以等到夏至的到来，虽然在北回归线的北方，往着一个方向，死死的看，像是一场莫大的盛典，像在迎接一个久违的老友，更像是一场祭奠的仪式，一点一点的将盛夏的那些埋进夏至的土壤，将曾经的轻狂桀骜埋进温热的地壳里，等待千万年后的生根发芽，虽然是注定的离开，依然会显得灿烂若孩童的微笑，干净的脸颊写满天空的纯，没有一丝的忧伤。&lt;/p&gt;

&lt;!-- more --&gt;

&lt;p&gt;早上起来发觉手机欠费，见鬼，很慵懒的躺在床上，想些事情，下午要考六级，o(∩_∩)o…，见鬼，想给猪头打电话，怕吵了，无奈，翻开手机的备忘录，才发觉应该是夏至了，很纳闷什么时候将这个日子偷偷的记录在备忘里，一定是莫个时刻，想像着等待一场盛大的典礼，是吗。莫名其妙的，便开始寻找一整个夏天。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;回归线的南方，依然停留着很多的朋友，很多的那些没长大的孩子，盛夏的那些事，是否还是一遍一遍的重演呢，在天亮之前回家，在暗夜里满脸泪容，不知道是谁把自己弄疼，或者是否自己弄疼的，不知道了，不知道的很多事，现在想起依然不知道……&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;盛夏里，有很多的画面，一页一页的切换，像课上的放电影，老师的背景音乐很嘈杂，观众在各自逍遥，是否还能有人，安静的欣赏这样的画面呢。穿越过我的故乡的胡杨树，穿越过我的记忆的长沙堤，穿越过他们的孩子气……&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;后知后觉，很多事已经淡忘，不知不觉，很多人已经不再。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在想，南方的小县城，是否能够回不去，靠近水岸的方向，最是没有方向，白茫茫的大片，让人沉醉让人碎。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;转眼会很快的把这个夏至以往，然后喜欢在第二天开始期待下一个的夏至，永远的是石头，可是夏至呢，夏至却不会一直的停留。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>存在的空虚</title>
      <link>http://williamlfang.github.com//2010/06/25/%E5%AD%98%E5%9C%A8%E7%9A%84%E7%A9%BA%E8%99%9A.html</link>
      <pubDate>25 Jun 2010</pubDate>
      <author>William Fang</author>
      <guid>http://williamlfang.github.com//2010/06/25/存在的空虚</guid>
      <description>&lt;p&gt;存在的，消失了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在子夜给一个朋友打电话。话筒的两端，只是不做声。没有言语，我们只是在彼此倾听夜的孤单，寂寞在歌唱。任何语言，似乎都显得惨白，残缺无力，而心底的那种深深的思想源流，难以表述。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;有时候，我们缺的，不是言语的表达，不是肢体的挥舞，不是表情的演绎。我们缺乏的，是对彼此的聆听，倾听一段倾诉的结束，是对方观察，看岁月书写精湛的纹路。而我们仅有的，只是孤单，深深的孤独感游离在漫漫人群的荒漠之中。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;就这样，一场“对话”结束，彼此放下电话。不需要互道再见，不要有任何的牵绊。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一场从来就没有开始的游戏，便永远也不会再结束了。没有相遇，便不会有离别。与陌生人的擦肩而过，那也只是擦肩而过，而已，偶尔几次蓦然回首，那也只是瞥见了渐行渐远的身影，孤孤单单的，我们不会去道别。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;因为不需要。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;很多时候，很多东西，只是因为存在了，所以消失了。尼采不说上帝不存在过，而是说他已经死了。因为只有消失的，才真正存在。存在于虚无，存在于过去，存在于消失。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;爱自己越深的人，给的伤害越多。刺猬爱上玫瑰，一场游戏一场梦。天亮了，也就该说再见了。如果刺猬偶然照着湖面，看见自己满身的毛刺，他会宁愿选择待在洞穴，常年的，一个人，做个虔诚的教徒，始终双手合十，默默为玫瑰祈祷。存在本身，便是一个原子式的衰变过程。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;虚空的虚空，凡事都是虚空。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>毕业啦</title>
      <link>http://williamlfang.github.com//2010/05/26/%E6%AF%95%E4%B8%9A%E5%95%A6.html</link>
      <pubDate>26 May 2010</pubDate>
      <author>William Fang</author>
      <guid>http://williamlfang.github.com//2010/05/26/毕业啦</guid>
      <description>&lt;p&gt;就像突然被人推了一下，还没来得及缓过紧张的情绪，还在迷恋校园浪漫的风景，却已经走在了大学时光的将至未至的尾巴。回首那些时光，从一个盛夏起点出发，前进，前进，一直奔跑着前进，在季节的幽谷里低吟，在青春的岁月里高歌，在人生的象牙塔沉思。有着这样的一段时光，漂泊在知识浩瀚的汪洋，穿梭于历史沧桑的街坊，一路沥风淋雨、披荆斩棘，却也满程暗香浮动、岁月如歌，然后在春夏秋冬的跑道上循环往复故地重游，一圈一圈不知疲倦的把青春的光年写在岁月的年轮里，把那些属于青春的激情岁月写在大地的沟壑里。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多年回味，多少欣慰。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>我怀念的</title>
      <link>http://williamlfang.github.com//2010/05/21/%E6%88%91%E6%80%80%E5%BF%B5%E7%9A%84.html</link>
      <pubDate>21 May 2010</pubDate>
      <author>William Fang</author>
      <guid>http://williamlfang.github.com//2010/05/21/我怀念的</guid>
      <description>&lt;p&gt;签名档一直在更改着，却没有一个词汇，一个谚语能够表达自己的心情。就像小学时代的田字格，简单明了，那时的心情也是单纯的，一横一撇总是能够在分明的纸页上说明自己的心情，诸如我的心情是太阳，在祖国的阳光下成长。可是现在，即使大学将至未老，却发现难以表达自己的心境。叶子的心是简单的，可是我的心，却是纷乱的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我不是一个怀旧的人。怀旧是对过去的嗟叹，是对过往的遗憾，也是对逝去的徒伤，生命是短暂的，至少我的是。偶尔与朋友聊天，希冀能够活到四十足已，现在开始十年学习，用十年做完人生的目标。然后可以安心的离开。时间就从来不是我的，就像生命从来不是上帝的，而是胰岛素的。怀旧易于伤感，伤感沉沦在离去，而我的离去在未来。不要为未来的离开而伤心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;可是我却时常怀念很多。很多的，是关于事，也关于人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;怀念在过去的时间里没有完成的事情，这些像你在那个春天播下的种子，想要在秋天收获很多的飞鱼，结局却是颗粒无望。为爱的人找到春暖花开，为一条河流写浪漫的情歌，让生命更加的绚丽，让自己可以没有悲伤。燕子怀念春泥，往返于回归线见，叶子怀念大地，往返于春夏秋冬。我怀念你，却往返于幸福与心痛。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;怀念在未来没有到来的时间，那些如轰轰烈类的典礼，没有任何的致辞便早早的落幕，唯有在场的观众，翘首以待却摇头遗憾。看人世间繁华衰落，阅读岁月沧桑浮沉，牵手年迈走过灿烂，扬起皱纹的微笑。我怀念与你的每一刻，每个不同的时刻，却也是每个逝去的时刻。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;没有终点，我只是在断点，也许下一刻便是断崖，生命会在时间随机方程的那个句点戛然呢。人的生命，是自己的，却也有时希望不是自己的，或者祷告，或者祈福，希望父能给我更多的片刻，希望这个思想的个体能延续着思想。我的生命，却是我的。不是谁的，不是父的，不在基督。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在的时候，我不怀念，离开了，我也不怀念。我只怀念那一刻，我遇见了你。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>永远有多远</title>
      <link>http://williamlfang.github.com//2010/01/30/%E6%B0%B8%E8%BF%9C%E6%9C%89%E5%A4%9A%E8%BF%9C.html</link>
      <pubDate>30 Jan 2010</pubDate>
      <author>William Fang</author>
      <guid>http://williamlfang.github.com//2010/01/30/永远有多远</guid>
      <description>&lt;p&gt;似乎，这个一个地理学科的问题，就像你问我，从A到B的距离是多少。常常的，我们给出的答案会是多少的数字，然后在尾巴的后面加上以单位计量的符号。至于这个单位是多少，自有规定。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真的有规定吗？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;似乎，这个更像一个哲学的问题，就像柏拉图问人生到底有多深一样。可是，在这里，我们却时常给不出答案。没有任何的规定，告诉我说，石头，我给你的永远有这么远，即使是一根无名指的长度，哪怕是一个嘴角弧度的概括，甚至简单的一根面条在嘴里弯曲的角度。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不会有规定了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;患有强迫症的人会像傻子一样习惯性的追究一个问题的答案，像歇斯底里的孩子想要得到那个芭比的强烈渴望，像深处绝处的羚羊在峡谷间想要身存在空中抛洒优美的弧线。强迫症的人，他们便是一头被激怒的西班牙斗牛冲击前方的虚无缥缈，他们便是一个远洋的千纸鹤滴滴答答的淅淅沥沥的漂流着，他们便是那个在爱情里找到了又迷失的男孩终于又迷失了。他们终日追问着，永远到底有多远。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我认识这样的孩子，因为这样的孩子认识我。我们终日什么也不做了什么也不想了什么也不屑了，只是在玩着游戏唱着歌听着远方传来的牧羊曲。有时我们会在荒野里有时我们会站在天空中央而又有时我们只是傻傻的排着队伍等待我们的我们，因为我不想被遗忘被遗落被遗失被遗弃。我不想，因为我还没有得到那个答案还没有得到她的回复还没有得到糖果棒。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;她能告诉我答案。我想问这个问题一样，一样的强迫着这个答案先前的答案，就好比门背后的门盒子里面套着的盒子脸孔背后的面孔，她是给我答案的先前的答案。我对她说，永远有多远，你可以给我答案。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;她笑了，微微的，像一朵鹅毛在三月的南方轻舞飞扬，升起又降落，降落却划破天空的脸，轻轻的画出的一个弧线。优雅，而从容。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;她说，我也在寻找这个答案，因为我也在问着。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>知我者</title>
      <link>http://williamlfang.github.com//2010/01/17/%E7%9F%A5%E6%88%91%E8%80%85.html</link>
      <pubDate>17 Jan 2010</pubDate>
      <author>William Fang</author>
      <guid>http://williamlfang.github.com//2010/01/17/知我者</guid>
      <description>&lt;p&gt;手指在键盘上胡乱的点击，敲打这些能将心情变为文字的符号。只是一连串的符号而已，可是究竟有谁会透过这些简单的由远古的象形文字演化而来的符号看懂我的心情呢。太白半是自嘲半是无奈的问起，知我者谓我心忧，不知我者谓我何所求。此刻，我何所优呢？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;就像很久没有写字，很久没有那样灿烂是为微笑，很久，也不会在那样像放闸一样的倾诉，我的世界，有谁会懂呢。快乐是有的，这是不是我要的。这句话写出来很心酸，就像下面这句话一样的心寒，这世界，幸福永远缺货。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;考试结束了却莫名其妙的发着高烧，让整个儿的身体蜷缩在一个角落里，没有纷杂，没有争吵，偶尔会有思念，像十年一般漫长的电影，只是故事的情节已经不是诺亚，剧本已经不在我的手中。吃了大把的药却把胰岛素停用了，是否我的朋友都已经不再了呢。开了手机却莫名的格式化，所有的名片在顷刻便成为昨日的追忆。铁皮鼓里奥斯卡可以永远不要长大，敲着铁皮鼓永远灿烂，多想生活会是我的那些数独格，思路清晰而条理明朗。我在我的世界里，真的活的很好。异常的好。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;沉默是一种生活方式。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;是否文字也有冷暖。写这样的字符，感觉寒冷，那种入骨的锥心痛。按理说我应该应用瓦尔拉斯的叙述效用理论，每种痛只是对于当事人的一种心理排序，当你把最重要的东西放在心头，等及瞅着那些玻璃板纯洁的美好自觉地遵循牛顿的力学定律却做很短暂的自由落体，破碎的永远只是心中的美丽。可是，倾倒的了，却是我的整个世界。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;想你了，在看圣经。爱是恒久忍耐、又有恩慈．爱是不嫉妒．爱是不自夸．不张狂．不作害羞的事．不求自己的益处．不轻易发怒．不计算人的恶．不喜欢不义．只喜欢真理．凡事包容．凡事相信．凡事盼望．凡事忍耐．爱是永不止息．&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Angel</title>
      <link>http://williamlfang.github.com//2009/11/20/Angel.html</link>
      <pubDate>20 Nov 2009</pubDate>
      <author>William Fang</author>
      <guid>http://williamlfang.github.com//2009/11/20/Angel</guid>
      <description>&lt;p&gt;第一次那么具体而生动的体会这个词语的意思，意义以及意思背后的韵味，是在南方的一个雨季里，阁楼的玻璃被雨点滴的淅沥，将自己蜷缩在木质地板的角落里，看冰心的《安琪儿》。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字是语言的发音。有时，这些蝌蚪般缠绵的楔形符号给人的是那些抽象而高远的画面，比如说写这时间，眼前便会不知觉然的跳动这些玄在空中飘舞的轨迹，再比如说，阳光，你会想起在回归线以南的某个街道那次夕阳的落落，再者，如果记忆还能持久，或许看着日记里的文字会想起多少年的从容却在那样的傍晚邂逅一个女孩。可是，语言却另有一番韵味。比如，眼前的这个词语，轻轻的从口中滑落，想丝绸在风淡云清的清晨划破肌肤。Angel，读着这个词汇，这个简单到明了而复杂到不解的词语，心中，自是一番温暖。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;似乎有一段时间没有开口说话。话语是人类的一项基本权力，其中包含了两方面的意思，其一是如梭所言的“我虽不同意你所说的每句话，但我坚决捍卫你说话的权力”，其二，便是可以不再说话，像王小波说的。“沉默是一种生活的方式”。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;如果在某种程度上说，Darwin的进化论是正确的，那么，根据假设检验，这其中其实还是有部分的处于显著水平之上的错误。Keynese说有一种animal spirit的动物精神在人们的交往中发生作用，这种动物精神并非绝对意义上的进化结果，因为人们可以通过n重博弈来减少成本，获得收益。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;沉默久了，便不开口，不开口久了，便更宁愿沉默，这似乎更趋于一种死胡同的均衡。有一首歌曲爱的发声练习，也许，该多练习在爱里的练习。只是，我在这个过程总是不及格。一直到等有一天，可以把这个词语说的完整的时候，有一个小笑话，说考生在测试过程中，发现主考官已经不再，自己对测试纸大声痛苦，为过去的岁月里那些挥之不去的记忆，为那些努力过的人。这个测验，叫做爱情。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;有时会做一些漫长的梦，关于时间旅行的常识问题，从这头走到那头，需要多少时间呢，可能这就是一个有限的值域，可是从这个时刻开往下一个时刻，从这个信念走出那个信念，需要多少时间呢，或许，这是一个趋于无穷的值。不知道，记住的，该怎么忘记。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;格拉斯有本小说，铁皮鼓，里面讲述了一个奥斯卡的小孩永远也不需要长大的故事，他让成年的自己躲进孩童的身躯，以为这样便能躲避一切的世俗，一切的烦恼，可以敲着铁皮鼓一直延续幸福。可是，我们知道，后来他还是长大了，长大到发现要从一个信念转化到另一个信念，这是多么的困难。Westlife唱到，it’s hard to die。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;安其儿，冰心在文章里用着纯洁的文字，用纯洁的心灵，描绘这个纯洁的精灵。那个下午，我把这个文章死命的记住，在心中创造过一个有angel的世界。我不需要自由，只想保护她的梦，一步步向前走，她给的永远不远。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Angel，my angel&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>作品</title>
      <link>http://williamlfang.github.com//2009/11/11/%E4%BD%9C%E5%93%81.html</link>
      <pubDate>11 Nov 2009</pubDate>
      <author>William Fang</author>
      <guid>http://williamlfang.github.com//2009/11/11/作品</guid>
      <description>&lt;p&gt;月亮对太阳说&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我是你未完成的作品&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在世界的尽头&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;太阳  默默&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;转过身去&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;谁是谁的作品  谁在谁的轨迹&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黑夜对白昼说&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我是你未完成的作品&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在纸的另一页&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;白昼   默默&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背过身影&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;谁是谁的作品  谁在谁的生命&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我对你说&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我是你未完成的作品&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在时间的罅隙&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;你也  默默&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;转身愁容&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;谁是谁的作品  谁有谁的珍惜&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>